開始掌握到乞膠技巧

有冇文憑課程可以令我更上一層樓?
我希望可以由一個乞膠嘅硬膠
飛黃騰達成為一個乞膠嘅政客
再者他朝一日成為億人之上，惟我獨膠嘅宇宙級乞客
哈，哈哈，哈哈哈哈哈哈哈哈哈

想死

今日像明日一樣
聽日任何日一樣
像處於圈中圈

.